講XX師係現實上應該係好幽默既人

不過應該係執人地口水尾既笑話 自己講自己笑

葡萄師

Funny

執緊啲腸啦

邊一句睇得出我唔比人講 我都覺得你好funny架！ 唔好咁諗我

執腸師

紅塵師

特朗師

Funny!

德斌嘗師

分匿師

幾時組隊棟篤笑

你點棟的

@印